係罷唔係擺...

雖然好支持大家，但可唔可以打返啱個字

罷

同佢哋講仲話特登，都戇柒鳩鳩
字都唔識寫學咩人屌殘體字

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？